★仆街，中伏了！J錯左！

男人

啲相都係佢黎既，除非唔係

腦魔請振作

右下角

人地圖黎

「還番D精畀我！！」

x2